平時點死撐，都唔及幻想攬住條女來得實際

人生唔如意
根本做咩都唔會如意
你冇條件
人地又個個淨係睇結果
根本冇人理你
你以為做d咩令人生變好
到頭來只係隻小丑
始終都要承認
男人冇女
就咩都唔係
唔想再扮到
成個人躊躇滿志咁
一見到d高大男
拖住d女
d女又同佢生細路
就百般酸味在心頭
其實做男人
或者行到盡頭
有冇咩成就
享受過d咩
已經唔重要
可能只係想有個人
陪自己睇埋
最後一次日落
可惜都係奢侈
人大左
諗返以前
睇下而家自己身邊
真係太苦
呢種苦
曾幾何時
以為自己可以解決
到頭來
每晚都諗返
個日係街見過咩女
夜晚攬實隻枕頭
幻想係女人
訓係自己身邊

call G啦